斃笑爺恥笑專區

又話Bitcoin 2018年6000鐵底?鐵你老母底呀
睇撚吓而家55xx啦

9月31日黎咗未

你講完我睇睇wiki,嘩屌,有人改埋filecoin wiki

有乜好笑？
人地賣機呃錢架，你估佢自己落場炒？

香港人做咩野都係sell大事化小，小事化無，呢d仆街人做埋d仆街野咪又係屌兩句，跟住就當冇事。

人地捱幾句壞話就輕鬆執幾千個，比著其他民族比人咁恰一定要佢付出代價，香港人真係正港豬，抵比中共屈到屙拔甩

0監管 集體報警都係列入雜項調查

你可以連埋班苦主一齊恥笑

就係衰在有時太理性

唉,cut唔到有線嗰個都識得上門斬人啦
俾人呃錢反而唔識

打撚死佢又比人話：都係比人呃下錢姐，何必要搞出人命
算啦港豬係抵撚死嫁

5200都就快穿啦喎
斃笑你唔係香港區塊鏈第一人咩?
乜咁撚失策呀,如果跟你條撚樣啲tips long bitcoin真係破產都似
又話掘filecoin?掘撚到未?
掘唔到又搞隻filecash空氣幣,笑撚死人
香港嘅虛擬貨幣多撚謝你所以冇人敢玩

半夜最低點4662

4678.9 -241.8 (-4.91%)

佢賺賣機錢都夠佢洗
多謝d 傻撚買俾錢佢屌女買林寶

都唔係佢本人架車

推

係撚咁跌,熊市真係一定要有,熊市係踢爆騙徒最好嘅時機

on9仔笑佢都費事